發夢勇武者入

大家盡量睇哂thx

文長！守衞香港致勝攻略！必讀！

以下都係打online game嘅心得！

希望各位前線記住梁天琦之言要冷靜地戰鬥！

運動發展至今可以説已經變成一場戰爭，面對武備精良的敵人。以血肉之身組織陣地對抗無疑是以卵擊石，螳螂擋車。

要打勝呢場仗的關鍵在於持久戰、游撃戰術、速度戰。攻敵人兵力薄弱的地方。現在已經不再是2014年，鐵馬陣已經無用。應當全面英勇抗敵。攻擊就是最佳防禦，防禦就是攻擊！

持久戰不是叫大家在戰場持久作戰，而是持續多日去打擾敵人。戰場上應該用游撃戰術。戰場上作戰時間都要在入夜前結束。

游撃戰術是以少數人員以靈㓉迅速的方式不斷向敵人薄弱的地方進行攻擊。不在同一個地方逗留太耐。最重要係令敵人疲於奔命，精神折磨！

不是人多就叫安全，愈多人愈阻塞自己行走路線，我地並不需要向敵人哂馬！真正的安全是避開敵人正面，從側面衝撃敵人。把敵人衝散後立即散開去到安全地點集合，再去衝擊另一個兵力薄弱的地方，通常在橫街。

不要戀戰！每次都等敵人重兵集結後才行動！嚴重錯誤策略，敵人一旦形成包圍網，就等於在網中的魚，所以前線應該利用民眾掩護。快速集結然攻擊。打敵人一個操手不及。以迅雷掩耳之勢擊潰敵人。

速度戰是選擇敵人兵力薄弱的地方攻擊。每一次攻擊敵人的時候都要迅猛而且要全力，要做成敵人留下心理陰影！不要戀戰，敵人一旦失去戰鬥力即時離開，再尋找下個目標或是收兵。

真正兵力不要佈防在陣地之上，把陣地作為誘敵之餌。前線陣地且戰且退，應用火攻吸引敵軍主力！我方主力分四部份向四方敵人兵力薄弱之處猛烈進攻。敵必調動主力援救，此時前線撤退。主力可於迴到後方敵人的後方突襲，最後一攻然後收兵！

敵軍可用之策有陣地及後面推進，四面包圍殲滅，還未出現的是中間截斷！

極之要留意！必要在包圍網未收之前主動出擊，要避開速龍小隊。因為根本就係解放軍黎！敵人如果人多而退後必定係假退。千萬不要追。另外亦不要追擊潰敗之軍。

同時留意撤退資訊，必有致勝奇效！這是太極以退為進之策。

credit to 太極真人

希望下個禮拜可以見到戰術改變 唔好再打陣地戰 我哋一個都不能少！

光復香港 時代革命

人地外地心繫港 外國巴絲 香港需要你！

幫手推比每一個勇武睇到！

每個勇武都要知道戰術再唔改變 就只會每次愈嚟愈少手足！

我哋係要贏 唔係要守 目標唔係要佢每次清場時間耐咗呀

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課